玩兩輪，我諗一個動漫人物，你問二十條yes no question估佢出嚟

第一輪start

有冇人玩

男定女

yes no question

白銀御行

係咪男

1. yes

黑色頭髮？

望月冬夜

2. yes

身邊多唔多女後宮?

手機俠個主角

3. yes

人類？

4. yes

桐人
完

武器係兩把刀？

5. no

法師系?

6. yes

可以喺異世界用電話？

7. yes

武器係咪手機

估啦，第二輪認真

8. yes

女？

未開第二輪，有人估到先

486

我睇唔出係疑問句就唔會覆，請加問號

近年嘅動畫？

9. yes

其實可以直接估人了
我想玩第二輪

望月冬夜??????????????

yes

第二輪start
我睇唔出係疑問句就唔會覆，請加問號

野原新之助

女人?

no

桐谷和人

個名係咪基拉大和或者飛鳥真？

2. no
大家認住呢條撚樣嘥咗你哋一題

武器係雙劍?

3. no

男一？

4. no

樓豬係咪on9仔?

有後宮?

有冇魔法/非現實元素?

7. no

6.

係咪手機俠入面公主個管家雷姆？

穿越撚乎?

手機俠角色？

大家最後估唔到請入99數

8. no

from實力主義教室?

9. no

10. no

黑色頭髮?

11. no
我發現全部都no

家裏有錢嗎

有冇打架?

i mean rich

近半年的新番角色？

11. yes
係咪黑髮有爭議
所以作廢

屌 連男定女都無人問 估乜鳩

12. yes

13. no

識唔識變身?

非人動物？

14. no

wear glasses ?

15. no

16. no

係咪空？

17.no

唔係答咗唔係女咩

毒嗎?

18. yes

後生?

石上優?

19. yes

20.no

肥？

大家而家有三次機會估
請好好珍惜

tall?

二十題問完喇

唉屌

屌 摺起咗 睇唔到

有田春雪

no
兩次機會

睇漏咗有錢同唔識變身 大家加油

如冇意外我未睇過

桐人個friend 萊恩？

你好似未

no
一次機會

定係直接開估？
玩唔玩多一輪？

個po冇人了
自high

開啦

估唔到呀

係咪同樓豬一樣成日喺連登開膠post刷存在感？

你係台主定吉祥物
利申 唔多上動物台

係咪冇人識

你好煩
認真

傻9肥毒撚一名

唔識

唔煩你咁follow你做乜

黎多輪

第三輪來了
今次應該多啲人識

boy or girl?

介紹返台主係花井三日月 絕對高質

yes no

尷尬

is it a boy?

係咪異世界原居民

係咪有英文名？

即係後者btw
slip

有超能力?

does he fight without any magic

關於魔法？

利申 非異世界番
但有異世界設定

望月冬夜?

係咪多啦a夢？

does he have brother or sister

係咪大雄啲朋友？

6.no

7.no

8

does he live in modern days

主角?

9.no

打工吧魔王大人角色？

10.no

白髮？

11.no

does he have a group of female crush?

12. no

套野有勇者？

高達角色?

半年內新番?

超能力係應用喺體育/運動上面？

唔識答

金髮？

he wears glass?

15. no
好舊
同埋入得動物台應該唔會唔識佢

he wears glasses ?

first yes then no
好撚大提示喇

研磨

does he revenge ?

藍染?

騎劫開題

好撚型

是否男

是

是否戴眼鏡

我諗住係阿福

運動番？

2. 否

3. 是

呢題可能好快完

武器係劍？

4. 否

籃球漫？

5. 否

足球漫?

6 . 否

單車漫？

有否超能力？(黑籃計超能力)

主角會唔會用球拍？

7. 否

8. 是

係咪身型矮小？

唔通又係排球？

有帶頭盔?

9. 是

排球唔係超能力運動番

小早川瀨那

10. 否

屌你一定係網球王子

11. 否

球拍呀ching

主角？

既然知道係邊套
大家問多啲外貌特徵

越前龍馬？

12. 否

非矮小

問運動種類問咗4 5條

跡部景吾？

錯

屌我冇睇網球王子
大家俾力

唔好咁心急是但撞先

慘

青學？

13. 是

好憎超能力運動番

3年級？

14. 是

人呢喂？

好窄

手塚

係有3種絕招？

上呀暢哥

下一題我可唔可以騎劫

15. 是

飛鳥真，完

不二周助🤩

不二？

1.no

中

係

我騎劫

都唔係問題

咁你開始問

1.是

使用機械人類兵器？

是否高達作品

有女後宮？

唔戴眼鏡仲手塚

2.no

異世界番？

3.no

不要答我，答樓上

4.算

5.係

運動？

高達係機械人 但機械人唔一定係高達

6.唔係

咁你答咗唔係機械人咪即係唔係高達囉

係咪關你個名事？

未死都去異世界？

7.唔關

8.係

原作是否已完

照計

9.未

係咪不死者

re0 or over lord

非人種族？

10.嚴格嚟講唔算

11. no

486？

大家認住呢條撚樣嘥咗你哋一題

有冇女主？

菜月昂？

12.no

13.有

呢題唔計

魔法好勁？

得喇你收皮啦
到我
大家問得

14.唔係

和真？

答唔到就發皮四

未死就去

15.唔係

屌 on9咗

佢嚇死架喎

唔係486仲可以係邊個

係嚇死
好柒

16.唔係

係咪反派

17.可以叫係

同惡魔有關？

18.No

handsome ?

仲有邊條撚樣係未死就去咗異世界

咁就手機俠了

個人定義答唔到

手機俠死咗先去

俾你陰咗re0 or overlord
以為係佢講

盾勇？唔撚知

才智過人？

19.唔係

係咪刺客？

未死去異世界嘅男人淨係諗到呢兩件

我會考慮online game類

20.唔係

skip咗我

動畫有無第二季

城惠

Game 都叫異世界

我都唔覺係，但#303。。。

對了去咗Underworld

到我，問得

屌 呢件竟然要廿題先問到

男？

異世界誤導人

異世界原居民？

黃色頭髮？

三原色頭髮？

手機俠
seed d
sao
實教

係咪以上作品既角色

動漫人物真係唔識
lm

喺我心目中SAO 完左之後套嘢已經完左

惠惠？

屌，你秒咗

咁都中

cls

早知平時吹奏少啲

來 開始下題

你出？

佢有科勞開我
知我平時成日吹奏惠惠

再黎

手機俠
seed d
sao
實教

係咪以上作品既角色

冇追蹤你，但邊度都見到你啲垃圾po

1非

2非

異世界？

3非

有冇超能力？

其實實教冇人笑
得嗰條友自己自high
請不要把我們和佢混為一談

係咪大奶奶

4冇

佢最近少咗出現

5是

good

校園番？

有冇戀愛線

近幾年動畫？

男主同女主一齊？

6是

7有

實教幾好睇，為何派膠

即係唔係五月

怎知他，他有病

8是

8是可樂

好好笑

唔pin唔得

哇仲好笑過路人真喊緊個樣

出咗唔止一季？

9否

以後瘋狂狙擊你

唔知

係咪女主角

米顛拉

10是

你抵俾人狙擊

紓緩緊張氣氛

有冇戴眼鏡

點解你個background唔係手機俠

你令我想申請del po
太尷尬
仲尷過手機俠

加奈世界第一

大波 校園 冇超能力 女主角唔知呀

你講咩，終於認係捧殺

仲要得一季

To Love Ru角色？

應該係d黨爭片

有

膠咗，唔好計

幾日後你咪知係咪捧殺

水原千鶴

多顏藝？

係咪好似吉田咲個個唔知咩名

咁勁

冇人出題？

我出 請出招

1.非

2 非

有否超能力？

成日問有冇大奶奶

否

女主角?

二分法

3

4 係

有冇大奶奶

校園？

5 非

6 係

平胸校園女主角

近幾年動畫?

前面搭咗非

有兄弟姊妹?

死咗？

7 非

戴眼罩？

暫時諗到有輝夜同京子

8 非

感動劇情？

9 非

10 非

當我冇講

好難界定喎

傲嬌?

有冇試過失憶？

11 算係

12 非

大家都冇頭緒

獨生 無波 算傲嬌 記憶良好 無眼罩 校園女主角 舊作

冰菓？

非

冇大奶奶喎

逢坂大河?

要唔要tips

屌 中咗

黑髮？

唔識
而家google先

我開，cum

咁都唔色

我覺得呢套好撚好睇

梳
我曾經有淨係睇熱血番

1. no

2. no

Sor 我錯

大波？

我印象中都係無波

5. yes

你記錯
冰菓動畫我自問都幾熟

抖m？

no
唔計

6. no

銀髮？

後宮一員？

屌你
7. yes

EMT

email?

我出

成日秒鳩我

啲答案都係熱門嘢

秒左

1.No

2.No

冷門又驚冇人識

學生？

運動番應該好難估

3.Yes

4.No

直落底啦
你睇緊幾十年前嘅回覆

問完幾題公廁只要係近年動畫多數都好易諗

學生又唔係校園番

非校園番學生

非校園番嘅女學生
要認真諗諗

呢幾年出嘅？

5.有

loli ?

cancel sor

7.唔係

唔計

係咪著緊身衣?

有冇超能力

8.冇

同戀愛有關？

9.劇情主體唔係

偶像？

10.唔係

一頭霧水
我j愛瑠算
大家加油

廢

係咪暗殺教室

係咪高達番？

11.唔係

非校園

12.係

屌你

咁唔洗估了

點解

唔洗估都講下答案

係咪2015及後嘅作品？

13.唔係

我又出
請問

完咗先

開估

粉紅女妖都唔係學生

係咪07-14年間嘅作品

問幾年內嗰d可唔可以講清楚係幾多年

係咪99-06年嘅作品

15.係

俾力

冇人識高達？

係02年及前？

瞓晒啦

完全冇睇過 等緊下題

16.係

係99-00年？

真 我完全幫唔到手

17.唔係

拉

加一

過主啦

我想出下

ok

cctoy真係好有趣

係咪高達seed嘅人物

18.係

仲等緊題高達完

唔係

咁多po唔拉淨係拉呢個，同動物台有仇？

係02年嘅作品？

block咗佢
混淆視聽

上面答咗係seed，唔計

哦sry 當冇問 啱啱見唔到上面問係咪seed

尻估,拉克絲

啱咗

我開始 請問

未完，等陣先

係黃髮？

gundam seed 係咪講種樹

....

上熱門了?

芙蕾·阿爾斯塔

你仲成日自稱時事台大使
睇下啲cctoy幾肉酸先啦

畀三次機會你哋

3次咁多

唉屌我點知會冇啦啦有人入嚟

識既人都上哂年紀，一早瞓左了

我嚟 來

開估啦

你走啦好嗎

好

1. 係

女黎

2010年打後既動畫？

2. 唔係

冇

3. 冇

咁一定係超人啦

大家一係扑
一係睇清楚username

4. No

俾人叫toy真係唔係冇原因

可能要少少提示

套嘢未完

而且作者幾出名

不如開估啦

比提示

冇提示應該冇人估到

覺得冇人識可以隨時call game

hunter

monster hunter

而個算一個問題

有超能力的話就係了

冇超能力真係難估啲

我都覺

開估啦好嘛

戀愛番？

5. No

無超能力指個角色定套野

係唔係又係高達吖？

套嘢

個角色有超能力 套嘢點會冇

6. No

一定係網球王子

係唔係戴眼鏡

可以套野有但角色無

不過我諗我明你意思 你係想問我個答案包唔包其他角色

可以送畀你 包

7. 唔係

有冇tips，好難估

搞笑角色？

放棄
冇超能力非戀愛非運動
冇頭緒

8. No

悲劇角色？

係唔係學生?

9. Mostly yes

10. No

我估係進擊的巨人

未完呀
作者幾出名呀

Book定開下一題

好多作者都好出名㗎喎

要搶
一完即搶
搶到就係你嘅

應該係d追呢個po嘅人都冇睇過嘅嘢嚟

1. 男 是
2. 10年後作品 否
3-5 戀愛番校園番運動番 否
6. 搞笑人物 否
7. 眼鏡 否
8. 悲劇人物 mostly yes
9. Student No

係咪機械人番?

No

久米田康治作品？

應該係除非唔係

邊套未完

11. No

我覺得作者係個好方向
順便畀多個提示 個作者畫過幾個題材 但都冇超能力

This’s 12 then

sorly

有出電影？

主角係成年人 (起碼唔係高中生)?

有冇暴力成分 例如打鬥？

13. 係

係咪歷史故事嚟

14. 有

係咪格鬥家

15. Partly correct, not accurate

16. Generally Yes

刃牙

接近了

17. No

屌乜格鬥唔係運動咩

Sry 啱啱double check原來有套短嘅作品有少少超能力嗰套真係唔識

運動有規範

而套嘢冇

有冇出過動畫

好吧我唔識套嘢

係咪範馬刃牙

18. 冇

我都覺得似刃牙咁都唔係咩

19. 唔係

送多條 主角嚟

係唔係拳願果個十鬼蛇王馬

真係唔係

竟然冇人睇而套嘢

開估吧

無限の住人

非超能力

我都以為係 但冇超能力

Sry可能而題誤導咗大家

我第一時間諗嘅格鬥家係泛指性命相搏嘅人

冇諗到要專精拳腳

拳願十鬼蛇王馬算唔算有超能力？

開啦
成村人等緊你

格鬥都唔算運動咩

睇你係咩格鬥

冇出過動漫 有啲難估

不如開估?想知答案

其實我覺得開始捉到 可以估多一兩個答案

估唔到啊 開估啦

Sor原來咁多人call game

浪客行

新免武藏/宮本武藏

Next

diu

冇人識
下題

男黎